Η μορφη του πίνακα μετασχηματισμού μετράει αν είναι Column ή Row major διότι ο πολ/σιασμός πινάκων δεν ειναι αντιμεταθετικός. Οπότε αν βάλουμε τον πίνακα μετασχηματισμού σαν row major μετά θα πρέπει να τον αναστρέψουμε ώστε να κάνουμε τον μετασχηματισμό ή να αντιστρέψουμε τη φορά της πράξης, δηλαδή αντί να πολ/σιάζουμε το πίνακα με το διάνυσμα θα πολ/σιάζουμε το διάνυσμα με τον πίνακα.